講普通話既中小學生鐘意呢味野

我發覺講普通話既中小學生鐘意
開住部電話係街到大大聲
玩facetime定唔知咩野既視訊
真係好撚嘈

試過同fd挽抖音
勁爽